﻿# test-how-to-use

## 在现有项目中提交修改的流程
1. 进入希望存放gitlab项目的文件夹
2. 在文件夹下打开命令窗口  
输入 git clone ***.git  // ***是项目地址，从浏览器中复制。目的是在本地 (你的电脑) 中克隆一份gitlab的项目
3. 提交修改  
进入克隆的文件夹下，修改对应文件后  
输入 git add .  // 把你的修改提交到暂存区  
输入 git commit -m "本次修改说明文字"  // 引号里的文字是你对本次提交修改的注释，在gitlab上可以看到  
输入 git push  // 你的修改提交到远程仓库 (gitlab项目中)  

提交完成